是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

可樂？

呀b又話唔鍾意食盤菜嘅？

學生會請 有抽獎

有無學生妹

除左學生哥全部都係

乜仲有學生會？

Poly?

好正呀 去邊食呀

我部macbook呀

牙B個髮型去溝女

原來你係隔離個枱 唔怪之得咁撚嘈

。。sja？